★檢測中心---張先生：無香港身份證不能預約，覺得不合理

市民陳小姐表示：「他(政府)說可以做檢測，可以過關，我爸爸媽媽八十多歲人 ，但一直封關未能回去(內地)，所以我很緊張，想做了(檢測)以後，我想回去探望父母，你這樣封關不是辦法。」

被問到為何不預約前來，市民張先生稱：「因為我的兒子無香港身份證，他不能預約，他們不設無香港身份證的預約，我想預約，我知道可以預約，但我做不到，只能夠提早八時來排隊，然後他們說要做完現場才做我們，覺得不合理。」

夠膽咪上中國話冇中國身分證冇得預約唔合理囉

lm

自首直接遣反咪得

大陸好撚安全呀, 死返去啦

中國0個案大半年 咁安全 點解要嚟香港？

大陸狗死番上去啦
做咩要黎香港

因為可以日日sleep

垃圾賤畜支那生物
終於明白當初日本人點解要玩百人斬

自費囉，咁撚簡單。

朝早去健康院排隊拎樽囉
免費又唔使身份證

屌你支那賤畜嚟香港做乜

咁之前屎眼實驗室唔去驗？

百人斬假架